姚嘉妮《BB來了》演長腿MK妹 索人妻激罕性感照重溫

姚嘉妮《BB來了》演長腿MK妹 索人妻激罕性感照重溫

無綫劇《BB來了》口碑甚佳，情節夠貼地，尤其媽媽們睇到勁有共鳴！劇中無論係李佳芯(Ali)、黎諾懿飾演的新手父母，或者係盧苑茵及陳秀珠飾演經常針鋒相對的親家，都演得入木三分。不過大家都估唔到仲有一位相當搶眼的女角！內文仲有大量姚嘉妮性感靚相俾大家慢慢欣賞…

撰文：東方新地

size=4]姚嘉妮演長腿MK妹[/size=4]

早前劇情講到盧苑茵為Ali請陪月員，點知姚嘉妮飾演的陪月員一出場，大家都睇到O晒嘴…

鏡頭一開始由下而上，先係拖鞋加長腿…

再嚟牛仔熱褲…

啡金長髮、魚網上衣、熱褲、拖鞋…

姚嘉妮一頭啡金長髮、魚網上衣、熱褲加拖鞋打扮，完全似一個典型「MK妹」，邊度似陪月員呀？

家中男人叫好

請個咁索的陪月員擺明係玩嘢啦？家中兩位男人對眼即時發晒光，羅樂林同黎諾懿一唱一和，激死兩個老婆！

都唔知唱埋啲咩歌…

｜40歲演MK妹冇違和感

今年8月就40歲的姚嘉妮今次喺《BB來了》飾演過氣MK妹陪月員朗朗，性格開朗跳脫、外形窈窕亮麗，一身青春打扮完全冇違和感，令人留下深刻形象，觀眾都話希望佢唔好只係客串幾集！

姚嘉妮就話自己個角色會一路去到尾，而且有一啲複雜背景同不可告人的秘密，唔知係咪同吳家樂有關？

｜《都市閒情》長腿吸睛

無綫節目《都市閒情》觀眾多為家庭主婦，但近年竟多咗唔少年輕觀眾，就係為咗睇一眾索女主持！除了大家都好熟悉的彭慧中外，姚嘉妮亦吸引唔少男觀眾追捧！

姚嘉妮集集長腿高踭鞋上陣，非常吸睛，節目內容反而係其次！

仲有黑絲！

擁大量男性fans

姚嘉妮雖然今年8月就踏入4字頭，不過樣貌身材都keep得非常好，聲線比較嬌嗲，另外一雙修長美腿更是老中青觀眾通殺！雖然多年來星途平平、發展一般，不過吸納大量男性fans！

｜98年亞姐季軍

回到那些年，姚嘉妮1998年參加亞洲小姐獲得季軍，之後成為亞視旗下藝人，至2001年轉投無綫。

當年冠軍羅麗莎、亞軍黃敏燁。

當年好似仲係單眼皮？

｜那些年泳衣照出土

姚嘉妮出道後星途平平，不過勝在樣貌身材出眾，年輕時拍唔少性感照，其中更唔介意拍含雪條意淫相，可以話係含雪條女星始祖！

姚嘉妮一雙美腿確係最煞食！大家慢慢繼續睇相，但記得睇到最後！

｜激罕性感照重溫

姚嘉妮早年曾為本刊拍過一輯性感照，漁網絲褲肉搏男模，依家睇番都覺得大膽……

肉搏男模

來源 source:

+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++

有套咁野

越老越

嫁個好老公既分別
倪震老婆愈黎愈人乾

佢當年係黃子華套野都係索到痴線

好想俾佢踩

仲要出去偷食
一定勁淫

mia

愈來愈正

兩年前見佢同一個矮佢半個頭嘅南亞仔喺信和拖手

欲求不滿
神之淫腳

神之淫腳

要拎番套冬月出黎打飛機了

係幾索但個樣有啲似樹懶

D相好撚娘

臭雞食屎啦,成鳩日以自己係大明星

彭慧中一世死敵

君士坦丁堡的血淚

好記得佢勾佬

幾撚多歲呀mk妹

真係好高好瘦

真人